[同我推爆佢]聽日全部同我入機場！

班狗今日咁仆街，唔係放過佢呀！

我就嬲到仆街啦！話之你聽日係機場做乜！核彈都唔割呀

同我全部入機場！！！！！

推

推呀

【升級罷工】EndGame＝全面開啟升級抗爭
網民問卷調查報告 我們在這沉痛的晚上公佈

831恐襲同721恐襲冇分別
我正式宣佈香港警察係有牌黑社會兼恐怖分子

起身冇晒機場po 推

[901和你飛］作戰任務地點！！！職員爆料，一，二號檢查閘